a) das Programm erzeugt 10 Threads,
für alle Threads wird insgesamt 100 mal eine Ausgabe mit den namen des Threads und einer Zahl der Reinfolge generiert.
Alle Threads laufen nebenläufig, deshalb ist die Reinfolge nicht konstant aufsteigend.

b) Die Ausgabe erfolgt immer noch nebenläufig, weil die Threads kein object haben mit den sie synchronisiert werden.